如果連尼住比人拉左點算？

頭先見到藍屍fake news話拉左高登admin
雖然係假 但如果連仔比人拉左大家仲可以去邊聚集？
Twitter根本做唔到連登個作用

我係連囝一早走咗啦，仲留係香港等比人拉？

人係外國，Server又係外國，拉條柒
要拉一早拉左
唔好係到制造恐佈

server好似係美國

我擔心比錢收買

經營一個公眾論壇可以用咩罪入？
你開商場有人係你個場度講野，拉乜野？
如果拉得即係香港無左言語自由，加速殺港，殺囉

到時另開一個論壇應該唔難，但另開一個就要預會有大量5毛入侵，因為冇左p牌呢個基本防範

我夠知外國server啦
問題係依家行街都可以無啦啦比狗扑爆頭冇後果
連尼住求撚其屈條莫須有又好撚出奇？

2019年10月了
仲用緊「xxx可以用咩罪入？」
「xxxx犯咩法？」
「xxxxx拉乜野？」
嘅論調套落香港度

IP: 104.19.114.115
國家: United States
代號: US
經度: -97.822
緯度: 37.751
Yes,US
但係問題admin 可能香港人呢

告得入先算
告唔入反告佢袋一筆